大家冷靜 請記住

和理非同勇武缺一不可，
要互相配合、並唔係互相指責。

我知呢個係呀媽係女人既道理，
但往往最簡單明白既野先係最大機會被忽略同輕視。

我想在此remind大家，
呢場運動係輸少當贏，鬥犯錯少。

香港人加油。不割席。

推

見到班防暴做埋畜蟲既野，就諗起自己

幫推

8月6日深水埗無差別拘捕

冇割空間11號我估最大型鄉黑 隨時有人死

輸少當贏？我要真贏呀屌，五大訴求，缺一不可

Sorry可能我1999，我意思係我地對抗政府同警犬要鬥少犯錯，愈少犯錯贏面就愈大